{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052817",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 그란츠스파펜션"
    },
    "text": "全客室はプライベートなリビングルームで完備されており、海を眺めながらスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。 各客室にはオーシャンビューが鑑賞できるガラス張りがあり、最高のビューが楽しめます。 事前に予約された人数以外は入室できず、違反した場合は退室措置となる場合があります。 以後はマナータイム運営があり、23:00以降は高声放歌と騒音発生に注意しなければなりません。 お支払いの際には客室基準人数費用で決済され、追加人数がいる場合には当日現地にて決済してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能であり、バーベキューグリルを利用する場合、部屋当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 バーベキューのご利用は入室後から23:00まで可能で、ご利用時間に合わせて当日現地にてお支払いください。 幼児の基準人数には乳幼児も含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済してください。 客室は全客室がオーシャンビューを備えており、一部の客室には大型浴槽と個別サウナも用意されています。 無料でインターネットが使用でき、ペットの同伴や入室はできません。 その他の施設には、駐車場、無料消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。 この宿は襄陽国際空港の近くに位置しており、入室は15:00で退室は11:00です。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は写真と同じビューを提供し、ビーチに近い位置でとても印象的だそうです。 特価で予約をしたにもかかわらず付帯施設が多くて満足できたし、社長の親切な案内のおかげでストレスなく入室することができました。 フォールディングドアを開けるとカフェに劣らない素敵なビューがあり、宿泊後は水泳をした後、リラックスできる空間です。 部屋も広くてスパも満足した」と評価しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するために追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用する場合、部屋当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用することができますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は入室後から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に幼児も含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数には乳幼児も含まれます。追加料金が発生しますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車場、無料消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は襄陽国際空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際のビューは同じですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると、宿泊施設は写真と同じビューを提供しており、ビーチに近い位置にあるととても印象的です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には全客室がオーシャンビューを備えており、一部の客室には大型浴槽と個別サウナも用意されています。無料でインターネットが使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 437
    }
}